肥仔恩點解結左婚咁耐都未生B?

男才女貌，相信好多韓國王室迷都好期待第四代金仔出世

個閪有毒